時光倒流，番去四年前，高登著名會員春日小尻頭（社會主義者佛利民）仲會唔會出post裸跑賭j 燈死希拉莉 最後走埋數？

切柒派cctoy街坊 裸跑八大

豪情壯語 點知一野俾牙侵斬賓周 一鋪清袋

多年不見 你還好嗎 小尻頭

你既光茫就好似豬肉佬凌凌柒一樣（可能你見到我個比喻會隱隱作痛 但小弟根底差讀得書少 請見諒）
係路邊都散發著耀眼既閃光 你既標題 你既筆法 其在令人過眼難忘
但叫雞要俾錢 賭j裸跑都要找數架

原來係佢

曾幾何時 春日小尻頭係我非常欣賞既會員
十年前 香港人依然沉迷係tvb既時候佢已經理直氣壯咁屌柒tvb同睇tvb既高登仔

往後佢嘲笑李思捷吳業坤等等tvb偽人 仲有其他見解精闢既言論 都令人讚嘆
誓估唔到佢過左黎lihkg之後開既post係會差天共地

donald trump既影響力真係好恐怖。。。

樓主死毒撚loser死撚開啦

春日小尻頭係社會xxxxxxx?
依條濕鳩

但中間有咩關聯
點樣證明佢哋兩個係同一個人

一早發現咗小尻頭同社會主義乜鳩個 tone 勁似

當年祼跑8大都未找數

春日小尻頭係電影迷點解變成咁

以前唔識佢
近一年就搏命上位

呢條垃圾見一次屌一次就得

唔係有呢啲巴打賭J，侵都做唔到總統

真係唔知係同一個人，屌